平安夜冇街出既你入一入黎

祝你地下個sem過3爆4

𨳒你老母

利申同屋企人過

Shut up la

年年都好唔平安 啲處女留好多血

樓上3條撚樣過1爆2

唔係你

有街出，但想爆4，ok？

好

圍爐取暖

唔知過唔過2呢

Thx

祝我今個SEM過3.5

有街出更加要入來

偉成洋酒25蚊八罐可口可樂
今日飲左三罐

同緊男朋友行街 你問我答

死婆咪掛住上連登
拖實我喇

畢咗業啦，祝我下年加人工得唔得

好啦衰鬼

今晚你插佢定佢插你

我地柏拉圖式戀愛

系
禾地5扑野
精神上戀愛only

即係互插啦

發緊高燒你問我答

一定去lkf食女啦

屌你啦
我都畢業先黎祝我

畢咗業點計

祝你讀CU PHD

好啊

冇女冇街出

小妹好純情

祝你讀到hku phd

多謝潛龍巴